《HIBOR》隔夜港元拆息升至1.96厘 創1個月新高

根據香港銀行公會公布的最新香港銀行同業拆息 (HIBOR)，隔夜拆息報1.96714厘，創1個月新高。與按揭利率相關的一個月拆息報2.26286厘。

港元銀行同業拆息
時期│最新息率│變動(與上個交易日比較)
隔夜│1.96714厘│升76.714個基點
一星期│2.0775厘│升35.893個基點
一個月│2.26286厘│升12個基點
三個月│2.38375厘│升3.375個基點
六個月│2.38536厘│升2.482個基點
十二個月│2.41375厘│跌1.875個基點

資料截至:2019-08-16 11:15

禁撚走所有現金

大家唔好諗蝕匯率
你諗下義士流既血
你蝕個少少錢分分鐘連醫藥費既零頭都唔夠

行動成績表黎
做到野